點樣可以最早預約到羽毛球場？

網上最多約十日
夜晚12點一刷新就滿哂
D人點訂場，親身訂？
親身訂最遠可以訂幾多日後？二十四日？

Bot?

俾多D錢買黃牛場
香港羽毛球場係用來炒架

MAY BE
但聽講親身約真係可以約長D時間

同佢地決一高下！！

邊撚個話 12 點開始約 ?

Ching 同女打

醒目D

FYI 我五點半到場排第四 係朝早

唔係朝早七點約咩？

講真住香港咁鳩耐都未撚book過成功
次撚次唔係團體就炒黃牛佢老母
試過突登早7日book都book唔到
on99
但幫人預約場D仆街就長做長有on99

D老野未天光係門口排

係咪會然 同邊區

問蓋清

網上最多約十日後
所以我夜晚十二點係度捕

我打鳩D女

斷人米路 有冇比人打

現場最多約幾多日？

星期六日既話，網上約未來十日都約唔到
莫講七日

係網上申請左個咩康體樂算唔算會然

黃大仙區

唔係現場同網上都係網上朝早7點開始book架咩

7點先refresh 黎緊十日
6點59分都仲係黎緊9日
好似係

搵蓋清

佢都係排第四 啲競爭大到

我book開觀塘 上次世清打交果度